連尼住乜都唔做 畀風向撚帶？

凌晨開post
漏夜刷幾百個正皮？

點解唔開正負皮名

連狗=hk01
d 5毛ac都係佢自己俾人

紅登

【世紀大和解】加泰集會！完美解決方案！